教車師傅筆試堂上：反對議會掟野

你都係教返車喇 講咁多嘢 hi

我周圍都係後生仔女 心諗果句應該同我一樣

筆試都要上堂

唔上堂都考到 主要係聽返啲交通守則同考車要注意嘅嘢 學車考車點都要聽既